星期二Lunch有乜好過整碟叉燒燒肉飯

比卡超咁難食

百里香燒雞

中非打

肥燶叉

半肥瘦燶邊叉

半肥變瘦叉你都唔知

要食半肥一定要叫肥叉

你食開果間咁仆街姐

有 加半隻鹹蛋

你日日食唔厭